Son instrument, massif et terrien, est embelli de multiples touches d'ivoire, le coeur grouillant de cordes métalliques frappées par de petits marteaux, se déclenchant sous la pression changeante de leurs couleurs émotionnelles.
